RTHK LIVE: 【警方在落馬洲支線管制站進行反恐演習】現場直播

練習對抗先啦

搞咁多大龍鳳想分化我哋，想標籤手足係恐怖份子

前幾日先係閪貢演完
全港最大型恐怖分子反恐

根據跳躍思維，即係想打返開啲關口啦

無事搵野做廢事養肥人

真係有恐怖份子

你班黑警一早死哂

賊喊捉賊

唔喺元朗站做

喊撚住，跪低